city js1091 asso vs ive civil hd

希望大家比d意見

1091

1091 for sure

1091不了

1091 有樣野唔好
入面科CEM雖然係可以升civil, 但始終唔係讀civil 野上到 u 可能會辛苦啲

走後門啦 輕鬆入三大

CUHK for sure

ive engine：
3.4-3.6 ==> shitty
3.5up ==> 埋土
3.7up ==> 三大